[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

連仔根本唔做嘢, 搞到連登5毛橫行, 5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛, 不如大家一人一post 抗議連仔唔ban 5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題, report 極都唔理, send 極email 投訴都唔理,
5毛洗晒版又唔理
咁你唔好怪我喺度開post.

#HKisGB

支持。五毛好Q煩

但連仔絕大部份時間都唔理

#HKisGB

G持連仔
冇連仔我都冇錢賺

洗版fake news都唔理啦 呢啲點理

有時唯有勁block五毛。好多PR狗每個鐘勁出新聞posts令行動post快速沉底。

你呢招都好絕。谷到admin正視問題。

其實以前高登年代, 遇到有問題時, 都會玩一人一post 抗議
可惜而家未有咩人嚮應....

#HKisGB